覺吾覺得止蝕撚好黑心

成班人只係識落井下石吾明點解吾可以收下把口

好似人地蝕對你有益咁 on99

吾你老

有幾黑心呀
我淨係見到一有少少唱淡就比人圍屌
出圖比你睇又恥笑人地係圖表派

止唔唔止蝕係一個數學問題黎
你用1%資產去買妖股
咁你當然可以sh 到2046
但係如果你玩開all in全蒼派
我比你贏99次
你唔set止蝕 輸一次就會腰斬資產

鼓吹人地無腦sh先係真正黑心
呢d撚樣要仆街死
我自己都曾經叫人sh gme
然後自己輸左兩個月人工
止蝕止賺對我黎講已經係血的教訓
一定要買之前訂好

然後今次納期暴跌又出現同樣情況
社工唱淡 出圖被圍屌
彈高DD就出黎廿文廿武
咁既風氣d真正識炒既人只會係連登愈來愈少

宜家好喇開心喇跌撚哂喇
人地出黎恥笑你喇

炒股票都要二元對立
乜撚野全蒼派 清蒼派
好撚心啦屌

唔止蝕只係代表唔肯承認錯誤 磨爛蓆
投資最忌唔肯面對錯誤

呢句真
全民皆股造就一股一唱淡就屌既風氣

理撚得人咩, 自己衡量下風險囉
個個乘受風險能力唔同, 買嘅股票又唔同, 持倉比例又唔同, 邊有得比

屌你老母

咁好心點醒人做咩姐，有鳩班傻仔輸嘛

積怨黎
SH撚啱先嗰兩個禮拜點樣撚班止蝕撚
大家有目共睹 一直都冇出聲咁解

真

應止蝕就止蝕，應SH就SH，咁就掂晒

應止蝕就SH，應SH就止蝕，咁就仆街

好似廢話，但其實係真理，成件事就係睇你睇得準唔準。

利申，成日睇唔準